第一次約男仔出街 有乜要注意

This thread is _.

gel好少少個頭 剃鬚

ching ho ball